FIFA20 Ultimate Team 討論區 (258) 英超週冇中好野嘅新一round必中大獎

1001 hat trick，EA今晚俾返d好野我唔該

feel到自己中美斯

留定名睇你今round又中幾多隻

俾隻連美斯你

點先買到cf>cam

沙地tots高美斯

爬返文 屌晒d中左好野 仲要串77既人

今個星期被人SM就棄game算

紅卡中wanb
岩岩sbc中untrade wanb

ea係咪玩鳩我

可以輪換

抽完紅卡
先開guarantee sbc
好驚中番同紅卡一樣既

Guarantee沙地totssf sbc 正到

好想要閘呀好想要雲b 到而家仲用緊rg walker同robertson

其實好撚易
所以係應該開guarantee先
始終紅卡有得揀

Any totssf676食評？睇stat好勁又5腳 但唔知真stat定假stat

點link auba

Monday

之前唔夠肥料
諗住兩張紅卡都垃圾就放落sbc
點知又入到隊

無上年咁勁，唔係今年meta 同價有更好既選擇 唔值1.8m

終於中番隻 alisson

用開target man就好勁
同屁ben比就柒

TOTSSF SALAH打右邊定中間好?

終於奴完隻kaka,唔使再用 kroos打cam用緊sniper,感覺無futbin d 人講咁頓。 可能我用慣左C7

我都係中依條撚樣

1.9m 有咩icon打前鋒 推介？

X2， 我唔係有untrade duplicate阻住開包都唔會做呢個pack

我用佢打正前 右腳完全唔似3*

crespo

我贂REVIEW都覺得佢隻右腳好勁，不過因為正前有尼馬，所以先諗SALAH打RAM/RM可唔可以，如果正前都得，我可以考慮套現尼馬

沙拿呢d乖乖地打返RM 先有佢一片天 ,
自動CUTIN入黎FIRST TIME SHOT
打正前 比人捉死隻左腳啦
防不勝防先勁

你本身中間用緊邊個？中間有5腳既salah就打邊啦

今晚西甲tots有diego carlos

Jota同totssf馬列斯邊個cam lam好

啲運用晒係中沙特到

BD OZIL

要試下，睇REVIEW 隻右腳似4星

all唔all in曬d人落pl upgrade好

諗緊呢幾隻
Prime/moment布達堅奴
Prime 杜sir
moment zola
Moment Stoichkov

Tots mane 同tots rashfold 邊隻打正前好

同一個位 逆足4腳10球入6球 3腳可能入得4球
已經差好遠 , 足夠定勝負
同埋沙拿打邊跑位幾勁 呢個我覺得好
有時佢攝入黎 前鋒彈返比佢 FIRST TIME
呢D冇得MARK

我PREFER 杜>布
杜個節契感強D
MOMENT ZOLA = 美斯
左腳王打邊好似仲正

好，咁今晚試下打邊先，THX~

唉又話德甲
點知出西甲......

白等一個禮拜..................

打4231cm位 用atal定鬼線好？另一隻主守用tots神軒

好 格下價先
Moment 會唔會勁prime好多？ 仲可以賣隻麥明詩套現

左包右salah都係自動cut in

你估有無邊個中堅拍得住boateng?

我覺得唔值得放明詩為左PRIME上MOMENT
因為你上面講既呢4隻
禁區內 都係DRAG BACK , SCOOPTURN , HEEL TO HEEL
兩三招為主
簡單來說係 , 你都係要耍一輪SKILL 先有空位射
咁既然有空位 , 唔覺得PRIME會唔入

英超Totssf係咪等佢outpack就會升多浸
抽中左隻福 本身買左隻

隻rij個價係咩事...琴晚750k放咗，今朝起身睇返升到900k

做咗8包乜都冇

前幾日穿過60萬Tim

賣完人要即買返架啦
我咪都係咁衰仲未度到個陣

Loading screen 話出西甲？ 番緊工睇唔到

真 冇5星sm而家唔想用

係咪因為德甲開番 想拖耐啲先出

得個兩隻，作為巴迷都唔知all唔allin好

見到即放隻moment rij 早幾日見到跌到640k 好彩無放到

我克服到呢樣野
3* SM 4*WF都玩到落手

guaranteed pack抽到adama又係想搵佢打st 食咗deadeye爆pace shooting strength 但又係得3腳

3*sm wtf heeltoheel好生硬 連小白都做唔到

呢兩日入既英超totssf，未outpack已經每隻賺10k以上

你講緊西甲TOTSSF?
都未出

totssf la liga可唔可以出蘇狗 迪莊
好撚想玩
美斯一出 toty 會唔會跌價呢

respect

學阿獨巴
做埋英超sbc無限輪迴

mahrez打邊會唔會唔夠快
食咩chem好 如果7chem夠唔夠做

Dejong出撚滑出返同一張改下一兩點 諗都唔洗諗

有愛加持，用佢打WL係我的一大樂趣~

btw用落係咪同丹差唔多

都唔係架
KDB都好似同EA鬼婆上過床咁
DEF+8點 , PACE +4點
佢都有條件加DEF , PACE , STRENGTH

好想換晒前面做5sm
但而家前場隻隻都untrade 仲要隻隻都係4sm

駱賓巴既話無5sm行唔到路wo

咁撚有錢

麥龜有冇食評 就黎刷到夠卡做

烏龜點踢波

迪莊+DEF + PACE+strength就正爆了

想炒返卡 試下有冇機賺部ps5

唔諗要打wl既情況下多好多空間炒卡

幫frd個ac抽中

第一隻totssf呀媽咪

唔會多謝EA條仆街

我入平野，得adama同arnold，早兩日kovacic仲好賺，可惜唔夠錢入

你咁多艾利臣佢都夠膽比你抽
真朋友黎

mm啲垃圾包

仆街 吹得

多數自己黑個d幫朋友抽特別手氣好

笑左

同用鬼pk一樣道理
避重就輕其實好勁
但就唔知麥龜做唔做到 所以求食評

我差最貴2隊就拎到

過左wl就掃toty

德甲黎講
M記個SS sakaria 同 拜仁 Bday 靴南迪斯好用過保定

我用過保定workrate MM 始終差D, 撚唔掂sosad

webapp搶諾域治cb

yup

保定勁在 模組大 力量 爭搶 真STAT
真朗個D都唔撞輸 唔會比人LUR贏
你講個兩隻 完全輸哂喎

唔撚知呀

美欺我黎了

有價好賣喇,打WL 先升,都end game, D人寧願不斷試新卡

我係控唔慣頓既中堅

風格問題

我愛將美職sbc Opara
拍埋去贏左八成
德甲陣可以連04 中場 Mcken

想跟你學野....

妙妙炒黑人炒左層樓番黎啦

PHY 92 AGILITY 97.................

打中堅撞撚死人

炒左咁耐.

我連IPHONE SE2 都未夠錢買....
仲要俾條沙地阿拉伯 既黑人payal HOLD 9住我D錢.
最慘係今朝早未有生意........LUNCH TIME 無錢食飯..........

勁好撚多
又痴腳 射波勁 sm快
仲要頂得兩下身位

妙妙出現了

今日換左

今晚打下試下腳

但又唔想浪費張shadow

收大量coins

有隻non trade賣唔到

代打WL
Wl 獎紅卡抽TOTS
黎緊出西甲TOTS
連續參與代打有優惠
歡迎向 查詢

做咗300k
冇理由慳30k既

出現了..
傳說中的mbapeeisgod

收 大量,請問你需要多少呢

大家做sbc d pack有冇回到血
個ac比我抽卡抽到就黎殘廢
得返300幾個players

妙妙總資產有無幾十個億

無嚕 玩埋mm 堆卡
都係最高82 88

之前未出league sbc 已經入齊貨

之後D reward 又唔吸引無換到 剩番一兩格放到而家做埋

佢兩蚊 兩個半收
你真係賣咩
佢轉手賣5蚊喎

而家係咪多數都咁點？ 定你地會balance/balance

韋拉？
巴打可以去問下啲高手
我純粹今個禮拜冇時間打WL先賣隊

緊係無啦!
coins 太多好危險架..
好似奶媽d 奶咁
太多, 太少都唔得架.
吸手波.....C 級最岩.....就好似我返工用緊個MOUSE咁..........

已換
今次wl可以用真。曼陣玩一次
之後應該會玩下其他球員

btw 錫菲聯同諾域治個d cb
真係要俾賣既人賺

急不及待睇其他聯賽既情況了

UM............
其實外國D網, 同TAOBAO 都係收Coins 返來賣.
我自己覺得無問題既.
只要賣俾個客既方法安全, 佢都生產左個服務價值出來.....
即係抽奶媽d人奶出來, 再包裝做維你奶賣俾客.....
諗起都扯扯地..........

見個個拎嚟打cam 但冇位俾佢
打右邊會否不智

錫菲聯銅卡keeper賣左5k

主要驚唔夠快

愛迷表示見到巴西hi左一秒
今年幾隻untrade97alisson都中哂

全部祭哂落sbc

淨係做upgrade都輪迴左兩粒鐘

我都留咗幾十包等德甲
畀ea撚到應一應

但曼聯冇左閘好用

一日未完英超 無心機做正經野

呢個真 我賣coin寧願賣平d都想冇手尾跟
不過條友就咁講一句 prove唔到自己既服務有幾安全

牙蘇 莊莊 美斯

打得咁差都唔預多，但好多Predict得兩隻係乜事

牙蘇今年應該無份

SO9就要硬 其他可以由佢

明明差極都係榜首球隊
唔明點解predict係皇馬入咁多個
巴塞咁少

奧迪

睇返外國twitter 好過啦,垃圾抄卡兄弟
炒9人地外國D tweet 圖又唔比credit 人

呢個真。。。
希望下年有icon前鋒華
or ffs Williams

得四隻吸引

轉貼人地都唔好落自己水印咁on9呀

其實牙蘇傷出左咁耐都仲係西甲第3神射手 (11入球, 7助攻)
美斯19球, 賓周馬14球, 牙蘇同其他三個並列11球, 不過牙蘇最多助攻

嘩.....咁我都好似無prove到wo.
唔怪之得你無搵我課.
明曬.......

不過呢...tg 賣coins gp 入面班巴打....
佢地真係有自己既想法......

我好心提佢地落返credit,佢地ban 9 左我
仲打正旗號講光復香港,班友同中共政府有咩分別

upgrade pack係咁出呢條撚樣，見親佢都覺得佢個樣好似笑鳩緊我抽唔到tots咁

傻鳩兄弟係咁
unlike咗，垃圾page

呃個負皮

成全你

真........
如果 宜家炒卡group (叫fifa try?) 個位主腦 有心攪埋fb.
一定好過佢地好多

利申, 無咩點入去睇,但入面個大佬明顯有料同有心.
大家可以支持下.

人地落個細B字
佢就大大舊野遮住

佢把聲有啲音樂情人feel

好波到妙妙幫埋佢賣廣告
我都成日睇佢 睇佢d片好過癮
主朗把聲好J

席

我又何嘗唔係
留包唔抽真係好難忍

佢讀D 英文

真.

好似youtube教人英文個個"蕭叔叔英式英文學會"把聲咁好J.
一面聽一面打j ><
射曬落我批COINS度, 再賣俾你地

PARTEY SAUL 仲勁過迪莊咁

妙妙爸好變態...

屌 唔怪得上次同你收coins 有陣味 仆你個街

PARTEY 模組都贏
黑鬼算大份硬淨之餘又好鬼快

奧迪升多點weakfoot依個stat既話食hunter 99心pac 95shot up 99dri 96pas 爽到

真 佢講多人開pack d勁卡有機會升 係有理論喺背後

阿古路真係睇落好易出 美羊就

屌佢識好多econ野

其他人仲講緊咩抽唔中拎coins去買

我？我冇用過準備今晚放處女

做到得返2xx人係球會 係最廢既gold upgrade中

賣COINS:
聽完蕭叔叔射左落批Coins 度既coins: 特價30蚊有100k (即貴過傳奇包皮個回收價架, 好貴架),送多2張紙巾 (每人只限試j 一次, 限額由330個acc 賣, 用曬quota 就無)
未俾我打過J既Coins: 正價 45蚊

英超UPGRADE SBC真係好痴線
做左差唔多二十幾包, 得1隻84, 其他全部83 or below

到時就買唔起+中唔到
除非qs左你隻阿古獸

再中紅卡比你睇 supersub

其實UT 最好玩既係,真係好多ECON 同MARKETING既原理係入面...
只係...近E 幾年....EA 唔想俾你地炒....
好似分析公仔麵市場咁 (變化唔大)......佢仍然分析到, 佢都利害...

啱 qs保平安 唔qs場場輸波

瞓醒未呀？

有無人試過隻soyunch掂唔掂

未 幾時比我中埋隻moment 亨利同韋拉
平平地利維特都ok

Seth郁左兩野話幾靈活

玩draft有啲機會

今朝all in倉d卡做sbc中咗4張
高華錫 福 awb soyuncu

利維特自己買都得啦

想用拉膠又得 militao又得 gomez又得

啱啱中左 都ok嘅

防守STATS又好似D低

how about this.

我冇食任何chem預左擺sb隊是但啦

Upgrade pack完之前幾分鐘再標個尾會

講問而家做邊款pack 抵玩？

諗住今個wl場場換龍

英超12 3

啱 嚇9佢大法

後備一定要放多隻龍架
識唔識架

我知好大機會中GK
所以廢時做ddg

我屌你老母...

D軒苦主會第二次召集

全部都first own Un吹 除左KDB 唔再屌EA了

唔知你想哂命定點

So9sad

唉88唔緊要
比隻恩祖都好啊嘛

who

MESSI巴一隻TOTSSF kdb收佢皮

Who?

德甲 upamecano+ boateng 正，換左da costa覺得唔夠敢

un吹得黎又唔係真係特別最勁既一班un吹
晒命又晒唔到⋯ 真係唔知想點

我中左alisson

極品肥料

我地acct係咪綁埋左一齊

暫時做左十包毛都冇條

你都有Alisson

Same

all in曬得張蘇恩祖留pack留到法甲先再開lu

自己買又覺得唔抵呀

想玩呀屌 但無餘錢

你唔屌EA關我撚事咩
我剩係知你老母俾人排緊隊屌

Kovacic食咩chem

用晒啲7字頭了

乜好野都冇中，今晚出返d用得下嘅皇馬人俾我得唔得

韋利就有機中

3m 差個鋒位諗到頭爆

in game 4231
前面4隻

x
福 馬 zaha

做到廿幾三十包終於中欖球佬
但係已有紅卡

由銅卡開始up銀再金再3rare再4rare燒曬啲卡
得隻TAA...仲要唔好用

Fat撚到

得返400k買st
又要逼自己諗得快啲 再拖個價又升

勁到
又要準備比你屈了

屌又係啲P牌仔

10包+1

幫手諗諗隻st
我比你屈就真

睇MattHdGamer
見佢幫人開pack , 英超Pack中KDB , Son , Auba...
值差唔多10m coins

普通gold upgrade?冇咗pl upgrade諗緊轉做邊個

400K 邊有ST
隊波唔好咁組啦
ZAHA RASHFORD對你負荷太大
兩個揀一隻算啦

kovacic同神軒邊隻stay back
定兩隻都balanced attack

福for sure

神軒stay back

想問下qs左張卡落去recovery個到會keep幾耐？

我都想知
我qs左隻紅卡alisson

小勝中vardy
不過唔知食咩chem好

雙5星rashford or 雙4星阿古路

咁呢 其實我有隻85 zaha 打邊依家夠唔夠力

engine

st 福好大負擔

係 廢金做普通gold upgrade 再將閃金做12 3果個英超啦

Same 不過唔係紅卡
諗住開包放落去
見到d廢卡想qs 驚會清走左張alisson

佢有寫 recover player items quick sold within 7 days

咩負擔？
你LM位轉tots son st用BD福 幾fit

紅卡少1* wf 唔知ea會唔會改返

邊有錢
3m係成個陣嘅價 唔係淨係st

ss lucas 打翼唔差

Check左佢改左了

有無人用過冷門野 prime/mid pele? 打正前有無神力

仲以為你3球買鋒咁撚有貨

計時間嘅話
即係我係咁qs其他player都唔會影響之前個d？

實勁 不過家下太多5腳
把握力會好過佢
佢4個位都打得 玩過BB

呢張啱打cam多啲
打邊都ok
st 雙箭頭 勉強可以

做左20pack先中隻vardy
On9
仲要本身用賓爺。。。唉

Tots rashford食乜chem？

傻啦

史拉柏

who左先 我20包最高83

get錯咗
3m budget用bd福冇錯吖 呢個budget內佢係最佳選擇 寧願其他位廢啲

再組過啦
4231 最重要就係隻前鋒
要頂級

唔會
你入去app睇下restore個介面就明

最慘係我紅卡都中vardy呢

20就中高rare tots card for西甲guaranteed sbc仲唉？

馬仔鐵膽 差兩翼有咩推介

如果打翼 我會食engine

7chem adama?

仲想叫佢買MID告

WHERE IS YOUR KAKA ( 15 SWAP )
呢張卡好關鍵 , 串連哂成個陣
又可以打邊

James右翼位 Mahrez 7chem 搭89/90 son
我有紅卡90 son 食完engine打下邊都可以

冇奴到同迪莊巴一樣換左佩老大 好撚後悔

mahrez 7chem
我打cam位full chem會唔會好啲

定james擺LM?

但係我唔太想buff佢速度，主要想升佢射波，食marksman點睇？

btw 其實我有91 bcwa

總結成個星期所有, 中 Son, 華碩, Adama. 今日做哂全部金卡一隻都中唔到。

嗚嘩
人世間最悲痛既事

你少隻son都仲好過我 利申17win

佢本身射波stat好高 唔洗點再升 高佬升agility balance好重要
sniper都okay

不過up to 你啦 我自己一定唔會食deadeye

疤

17win 做左guarantee 用曬金卡做upgrade

試緊用ENGINE會唔會好少少

屌

即係淨番幾錢BUDGET FOR 兩個位?

完左英超都無其他League 想好似今次咁抽, 盡哂力了

係唔係講真架

800k 兩翼

主要係張mahrez stat太勁
7-10 chem都係差2點stat左右
你可以考慮

有bcwa可以繼續用 呢張仲好勁 係衰3腳

放埋james落陣 即係有800k買隻翼

翼就唔怕啦

已放bcwa
800K買隻cam位翼

好似得son or if mane揀

咪塞返zaha
依家要唔要800k?
btw 弱弱一問 全英超點解要擺451

純粹9擺

zaha 88萬到
GOGOGO

佢d國籍咁花多眼亂又無icon咩陣都無所謂啦

879k futbin 價
呢張應該好過son mane

唔要sm放vardy

sm好重要

如何極速賺多200k

我支持大家同我換兩隻d軒
大家開心

想知獨巴而家英超tots中左幾多張

QS啲廢卡

沙特聯換ok?

仆街 仲有個幾鐘開打了

我不嬲認真
但聯絡我既巴打, 要打暗號: 楊妙妙係雞係公廁
我就認到係巴打, (只限今日)

之前成日串我個個走九兄, 如果證明到佢係本人
我免費整返200k佢玩.
因為佢俾太多回憶同歡愉我了.

妙巴慷慨解囊

如果證明到係 史密夫路維(賭波) 本人.
10 蚊100K
我記得有你TG, 找我, 應該認到你.
之前世杯2008 打賞你個位呀嘛?

好用 夠撞夠快 自己截波

我今個星期要忍手
成日星期五打左一半
想試星期六先開始打

唔係架 , 有時擺451 得CAM位
會醒唔起可以擺LM RM 7CHEM

屌妙妙開倉 好彩我ut acct無錢
連數都過唔到

好過份 咁平 有d心郁

砌隊真係好麻煩
嬲嬲地依家open bid放曬全部rg卡
睇下最後budget會有幾多先砌算

打邊 10chem maxi定8chem馬列斯好

企硬 唔好比妙妙引到!

咁平嘅話 好想幫襯
想買1m

我好想砌maxi但唔夠chem

我有d想試moment henry 痴線 依個咩價位黎

可能...我表達得唔好...
SORRY

只限100K 呀.
HAHAHAHAHAHA

Both

照殺

who is 走九兄

Bwa真係好好扭 又靈活

都好喎

妙妙收唔收coins
有2m係手想賣左佢食餐好嘅都好（應該夠食一餐蝶巴level嘅lunch）

岩岩有條 其他平台 既"水魚"問價.

DLLM, 唔睇LIHK 呀拿? 就收佢貴D

有冇巴打用過華dee
打前zaha定華dee好 (tots)

真係好勁 唔知點解用佢爆落底好快
個感覺好正 之前換隊 都頂唔順 要用翻佢

🤣🤣🤣🤣

仲以為咁平諗住買返幾 m

痴線
lunch我捱麵包咋

放500k coins 有意pm

單箭頭st 8chem Totssf美羊定 10chem bday福

靈活加好扭bcwa就算去到呢個stage都係最top嗰兩三隻

SORRY呀, 我真係唔收Coins啊. 我介紹 一位傳說中既賣家給你啊. 我知道佢收coins啊!!

轉發only (不是楊妙妙):
收大量coins

麵包都可以好貴

咩apps黎

fifa局勢倒轉
以前 : 識玩5*sm 就沙夏
依家 : 識玩3*sm 就華迪

3sm走到靚位真係高手

用黎用去係ball roll同小白盤球
連HTH都唔識用

我覺得其中一個位冇sm係冇問題嘅
另外嗰幾隻有就得
不過vardy本身都唔係勁靈活嗰種又冇sm有啲難搞

威靈頓街一碟沙律賣$8,90蚊

屌食草都咁貴

....我今早好豪.

食左個蛋牛治 + 奶茶.
已20蚊.............
真係好Q貴.

路維巴係咪bot黎 24小時都見到

叫蝶巴請你食 佢一餐都成千

要個陣入到2件rm先頭痕

獨XXX仲似bot

咩蝶巴
吹水就叻邊有咁多錢

最近先update完

我真係唔捨得呀.

我情願買55蚊既古旱蛋糕買俾妙妙食.
有邊間好食?可以介紹下.

成班ea打手share同一個ac

有啲想做mid icon

唔好做傻事

黑警巴個Bot 退左疫

EA比好多錢請PR

Dump春當時無玩無做

搭單問下
單箭頭st
8chem Totssf美羊定 10chem bday福

Sure?仲有隻baresi

記得果期同期有bcwa, TAA potm同埋baby icon pack sbc
我竟然揀左做baby icon pack sbc
出隻墨西哥山齊士.......灰到哭泣

倉好多冇用卡 諗諗先

有時我都有幫襯呢D

單箭頭鬼阿古定vardy勁？
個價好似差唔多

有bug

求其做player個格是但一隻都好過mid icon

屌你gold upgrade都仲有隻沙地廢tots開下
你老味PL upgrade walkout都冇

我好中意佢
我係英國讀書特登搵佢攞簽名

仲有雷欺

福

另一邊用untrade tots福

我個人覺得鬼古到而家都係好好用既野
不過數值計vardy應該贏晒仲可以放狗

妙妙正到

曲到

隻TOTS MAHREZ 火箭咁
依家賣既話NET PROFIT 300K
但用落又太好用

抽左好撚多pack 12 3稀有了，乜撚都唔中
點解你地咁易中totssf卡

676兩場入5球

#respect and appreciate your support

好想繼續刷
但冇卡冇晒錢
基本上肯刷就實中

見你地手機開好野多
我好似ps4中多少少

你肯定？

好明顯我同主席無利益輸送.

多人支持主席, 即係多左人識炒coins.

識炒coins, 即係唔駛買coins.

即係楊妙妙快執笠啦...
外星人打到黎啦.........
(#respect and appreciate your support <---x...有聲既.... 腦海立即諗到 蕭叔叔既英文發音......)

你用佢打邊定CAM?
轉身好似唔太靈活咁

唔覺
利申又輸左十皮

今朝all in哂倉d卡 中咗4隻平嘅

Vardy用落又幾撚勁
射波超大力
身位硬到on9
同埋啲走位好好

反而隻if花換咗隻馬列斯好似有啲唔識用

.....

same
未搵到說明書

刷咗17萬中咗雲比沙卡
冇點賺但抽中果下同買差幾皮

比D耐性
我由抽400銅包
再bronze silver gold upgrade
唔知做幾多次先抽到一包英超12 3

感覺好似太輕身
好唔實在咁

搞掂

痴線你日日係咁屌麥龜要做league sbc架喎

我試過一次 都係出81 宜加又冇卡了

差邊隊

有冇邊隻icon 係st/ cm但可以踢rw
本身用緊James
想轉陣 所以要用icon

有冇人打場fdly打完開wl

我一開頭都好似你咁 而家直接買350金卡由gold upgrade開始 快好多

咩價位

你老味 一個二個咁有貨

妙妙
我轉左tg account 冇左你tg
幫襯過你好多次

350金卡易唔易搶
我買親都成450-500

雜LEAGUE唔難
不過要用WEB APP搶易D

我刷咗10包以上
Walkout都冇隻

150萬內都得

好彩8xxk個時買咗

重覆高rate肥祭落邊個sbc好

做左哥列同保定了

mid icon
利申琴晚做同一樣野出wright

今晚入美斯toty 但未諗好點夾chem

依兩日賣完星期一入返囉

PRIME KAKA

阿古路 迪馬

不錯.....
你幫我賣廣告既方法.......
都幾曲線下...........
幫襯過你好多次
幫襯過你好多次
幫襯過你好多次
幫襯過你好多次
幫襯過你好多次
幫襯過你好多次
幫襯過你好多次
幫襯過你好多次
幫襯過你好多次
加分, 如果證明到佢係本人, 收你10蚊100K , (都係只限100K jar...)

硬吹 94尼馬 tots 馬列斯
唔知點塞
但覺得好平 好抵玩

阿根廷

呢隻野5 chem已經好打得

用apps做sbc真係煩到

我抽upgrade抽到成手英超垃圾
唔做league sbc點燒

其實不如做隻sane?

佢臭都照奶

蔥蔥最後抽左咩

唔好
做過最撚後悔嘅SBC

rg賣緊幾錢

WL同dr 兩個世界
Dr比人虐到嘔白泡 係咩事

alisson wanb soyuncu[sosad
搞到唔夠錢買moment kaka買左mid r10好似唔係好順手
不過聽你講換左moment rio隻野痴撚線的

垃圾阿根廷 個年害我輸幾多 屌你

跛腳仔 黎完香港無耐返去就跛左rip

WL虐到人嘔白泡

已FAT CHECK,楊炒炒 真係雞係公廁.

唔係 係起碼有得踢下
痴撚線 dr全部都變晒銅卡咁

買左幾多 我好心痕呀屌

b華 7chem 打RW (hawk)
定係 Mahrez 7chem 打Cam(hawk)

苦惱

有球王美沙喎 仲勁過美斯 見光頭佬出佢都唔出大巴拿就知啦

5*sm

個陣嬲到我 唔出大巴拿

both 棄福做supersub

I mean 兩隻我都會用
但RW位只有一個
諗緊邊隻擺full chem位好

輸無5sm同5wt？

最meta Icon CB

Rio moment

lanc moment

唔棄福啦 邊有咁多錢
同埋福呢類打邊岩我用
Super sub有adama

個個都推介佢

SOSAD , 今星期再追23啦一齊
MID R10 現階段唔值得玩
數值太低
添多幾十個換KAKA
MOMENT RIO梗係勁 睇個價就知

個個都補強

今週難打

妙妙你有冇 PC Coins 賣?

換左新卡 442run得好順
中場 後防upgrade左
中場冇咁易穿
就算穿都有後防執漏

但我後防棄咗拉膠 個陣都唔知算唔算勁咗
試用awb打cb

想要Grealish>Maguire

442 好攻過4231 太多
4231 cam位有時逗得太後 , 中住鉛佢唔識向前跑
前面想搵個撞下牆都難
bw 你prime古+99kdb 真係最屈中場 二人組

賭曬成個倉啲卡 一張walkout都冇都係疊埋心水用紅卡adama同alisson打wl算

靈活到傻, SM 靚, 腳頭又重, 冇咩好挑剔

Kdb大buff 防守stat
之前kante矮 用番古暴力防守好正
玩落Prime古防守啲企位好過mid古好多
Mid古成日唔跟人 眼神防守
Prime古會加速追人

如果Theo+AWB+Hendo+Robertson，全部最勁嗰張
分左閘、右閘、中堅、防中四個位
你哋會點排

我刷左成個下晝，最好果張係rg法賓奴

唔好意思, 沒有啊.
但聽聞PC 個價好低.
最高係xbox.

食咩chem

如果我中KDB就好
拍簡迪都係一流
前面可以PRIME CRUYFF

打邊用落都好勁
用落幾快 幾輕巧
射波 傳波呢啲唔洗講

200 cards

88
85

Hendo係邊個

決定唔浪費時間了

星期4一齊中美斯

軒達臣

我會bwa 7 chem食hunter
中路好重要我盡量都會full chem

認真 打緊WL個陣講聲 , 開個直播黎跟跟, 想睇下效果係點
屌你老味好撚癲呀成件事

比人屌打到傻

我未必有心力打得返上去
紅卡三張ALISSON

PC 除左 係淘寶買都冇咩路買到
又唔想幫親淘寶

LW 用prime kaka定moment zola

Awb中堅 夠大份
左閘Robertson 得3腳 一定要就番佢隻左腳比波
Theo右閘 佢有4腳 右腳比前應該都ok掛
防中神軒

你開live緊 我會避你

想買右閘 但三四十萬買隻閘真係好肉赤

我就係諗
一係你咁樣排
一係AWB同Robertson閘,軒達臣中堅,Theo防中
軒達臣食shadow唔知打唔打到中堅唔知佢定AWB中堅好

有冇妙妙tg

諗到.
你俾錢給MAK包皮是神.
MAK包皮是神 再幫你拎ACC 去外國網入Coins俾你.

有錢up左中路先
防中 中堅 st
有閑錢 or 抽中先upgrade閘

真deadline fighter

軒個身型打中堅好削

有冇師兄fdly 我想試下隻福同zaha
btw 隻馬列斯仲bid緊 驚再升買唔起

你唔係秒奴架咩

同意，但如果有好中堅
我會AWB右閘
牙諾打中場

WL 冇翼用
不過呢個WL 都唔想打了

你唔洗奴啦 你是但開個pack都勁過呢隻

Me岩岩比人炒5粒 想搵窿捐

打唔打

雲b中堅應該好d

季尾收晒火

主要係想Theo中場，覺得佢勁到痴晒線，打閘好嘥
不過軒又真係CDM料
分別試幾場睇下點先

想frdly學下野

pack luck用晒啦

錯手禁左張7個鐘
7個鐘後繼續rocket會唔會玩唔起

add me 我廢

派彩有d柒就係差個少少
不過打邊應該屌得住掛

any frdly?

MAK包皮是神. 係邊個巴打黎
同埋點搞架

我諗tots軒 一定勁過theo

打

同枕香巴打完搵你

d 錢要hold 7個鐘幾慘

咁我搵林伯打住先

留psn

路維psn係咩

特登入左佢 佢打中堅應該好屈

原來升左10萬
琴晚buy now都係102

我琴晚試過 好似好正下 除左heading stat 低d 都接近完美 如果同拉膠比我覺得係Upgrade

唔用正常中堅 打中堅
怕就怕 身型唔夠厚
好易比TOTY朗 油雞 R9 個D LUR贏

星期二 2.1入vvd
岩岩打開睇升到3m

invited

雲b好橫 模組好犀利

如果全full chem (左到右)

Robo Theo AWB 神軒

wl之後先會回落，要等全家幅係有機會落翻2

屌你 wl唔係聽日三點先截止咩

勁到仆街 買黎用佢 棄富

開機報

下無wo psn?係咪認錯人

仆街 電話㩒左

有冇巴打有zola食評？

應該anchor？sentinel都好似幾好

sentienel 夠用 已經好快 盡情手控丁個aglity

雲比算係好少少
羅白頭 軒達臣呢D就不了

Anchor推爆速

福有無說明書打cam定邊好d

Tots福 打邊
B day打中

大家今晚打機之外 要關心下今日內會發生咩事
李慧琼真係好撚無恥

用到tots閘
應唔應該set番均衡進攻 定繼續stay back

加入迷雲黨

前主席都可以返黎主持會議
咁唔洗選啦以後 佢老母臭系

繼續stay back，失左位人地班tots翼推入禁區一樣玩完

有睇緊遲d出去

前一晚就恐襲 淨係識玩呢D手段
玩程序 玩唔掂就恐襲

我係tots果隻 打邊類似C朗 kaka果類

岩岩睇左成個鐘live
格撚硬黎
啲保安收晒order做野

夾硬黎 同ea中鉛有咩分別

So9 messi dejong

仲要鎖哂其他會議室 唔比飯民開會
cls

明明 立會法律顧問話 郭無問題 跟足程序

之後是但係外面搵法律意見就問條撚樣可以主持會議
仲要係余若海 政府御用律法
咁明啦 屌

朝早刷到而家 walkout都冇

Ea我正式屌你老母

d立會保安狗都係食屎狗黎

肯定係退休狗

基本上而家香港’法治’ 係幫港共政權既歪理當成真理
真係強姦

不過睇到港父自爆

法治已...
Omdb

佢拍保定應該ok掛
不過本身用富仔 但有愛冇計

同上
買埋walker cb入驚轉 爽

令保安工作冇咁艱難, 都痴線

好勁喎 打右邊 冇人夠佢快 又大隻 55波好多時撞贏 左腳順腳finess都可以 右邊就近ban近柱

刷左廿包up 最高laporte

ifc又係右鳩線

睇住直播刷咗30包有多
得一張kante
普金kante 定tots Kovacic 好

金鐘地勢險要 今晚出去既巴打小心啲

咩人Live緊

Gg 林伯巴好勁

...............有d網係接受 "Player auction" 或＂Comfort sex trade"
但我唔知道邊間平ｄ...唔想昆左你挨貴Coins..

內會直播

抽咗20包upgrade乜都冇 都係想要隻英超閘用下啫

聽直播聽到想嘔
香港政府連呃人都廢時呃
直接開波

我燒埋81卡都冇 智撚障

長期係中環
番工姐

仆街掛住刷冇睇新聞
屌你老母仲成世界

我用左一堆81 82準備買卡做

崩壞左好耐啦

我睇到連WL都冇打

痴鳩線中意邊個主持就邊個 咁仲選乜鳩

得返班保蝗9up 唔閪睇了

越玩越廢
由d5跌落d9
場場起得1,2腳
打普金都輸
揸住隊過10m嘅隊
但廢到一個點

7chem都好過？

港共唔打算演依場戲了

巴打黎唔黎多場fdly

唔係街，玩到癲左

根本就狗嚟

一兩點果陣最亂
班保蝗真係戇撚鳩
一味心急想過國歌法

嗰時泛民未拉隊走 亂都拉布
依家得返保蝗 瘋狂抹黑

六點半tvb 新聞精華

條柒鯨真係當無事發生繼續會議 智鳩障

呢個時間 歸晒邊啦
黃既就算睇tvb新聞 都知咩事 都係會繼續黃
藍既就算逼佢睇蘋果都係藍

Btw sorry for騎劫左個po

呢個真係，有d撚樣真係藍到冇撚得救，腦裝屎

我10 chem 7chem 都應該好過 你試試等你評下 反正唔貴

應該好啱手控殺波打法

呢D 唔係身邊人 唔重要 就由9佢啦
好快死哂

人生最大的夢想係中紅卡小花

96 aga

tvb垃圾到睇都廢是

我地係抽一張82+
你係82+揀一張

用埋麥龜打中堅點睇

神軒7chem打cb掂唔掂？
中場full曬冇位擺 祭左佢又好似好曬

真係直接買coins仲抵 抽中嘅喜悅永遠都唔會感受到

Me too + odegaard

有冇美羊教學
諗緊放唔放翻張bday福套現

人生最大的夢想係中西甲啱用的左翼

麥龜就算啦

成個倉都英超普通金卡 開始做英超league sbc換麥龜算

大家係咪都會谷大個頭先
上轉下既話可以套現一球
我前面仲用緊mid del p 完全唔夠力

死死氣用翻金寶

美羊好勁 好快 好輕身 唔用5*skill move 值得換

carrasco其實唔錯

Norwich 中堅斷左貨，要等派彩時間

聽講你中左大野

我用龜打防中

但如果得8chem夠唔夠做？
係咪剩係一腳射 唔好用佢扭？

其實唔洗中堅
用閘同Cdm夠做
冇斷貨 但要成皮

仲要刷CHEM，唔刷的話就要買張左翼

呢隻野根本全能
唔洗理左腳定右腳 爆哂數
太執著4腳5腳 會好阻礙射門
4腳只係冇咁高效既5腳
逆足有位你都係要射

有隻銅卡LB

搭單想知
奧巴啲射波Trait齊晒係咪會好過676臣咩都無射波Trait

你中哂全隊tim wor就快

我早幾日見到cantwell翻貨就拿拿聲買左
用佢放左翼位，其餘全部岩位，最後3cb位全部5 chem都夠

無矮仔咁好扭 要用多d身形壓入去 佢都爆哂stat 8chem都夠用

lb 都10k走左

Fifa Fry Telegram

多謝支持！內容有關LR 前後如何部署.

8/5/2020. 17:49 Better go through the clip before LR

玩晒成個倉啲卡了
2rg同英超加埋7-80包都有
2隻碩仔
1隻adama

EA賤到開俾我都要出重覆

食完飯個PACK WEIGHT變哂, 肥料都無埋

燒到幾多rate?

2 3包都係83

82或樓下全燒
83都燒左十幾張

1516燒唔燒埋82好
其實聯賽應該冇咁多奬品
但再燒就連sbc都唔夠卡做

你一隻頂全隊啦

法甲有3隻大獎 到時再沖都未遲

83以下普金閃金燒曬英超唔燒幾時燒

仲要等到月尾喎

Agree
爆數值4腳
左右腳都冇大分別
我中左張salah3腳
就真係唔知右腳得唔得

法甲不了 年年都刷唔到
英超刷到中奬都賺

我隻hugo sanchez 右腳一樣勁

一言驚醒洛克人
但佢回身慢到咁 中場唔會好易失位？

燒到得返100人都無隻tots
賣埋啲卡攞coins抽pack之後收皮

好撚想賣咗隻軒達巨
拎幾十萬刷包
得返幾個鐘刷

Fifa Yeungmiumiuchicken Telegram

多謝支持！內容有關楊妙妙賣身內容

8/5/2020. 17:49 price for bro $450 = 1m

今朝都勁出 85-88

想趕尾班車做埋Jimenez
但dr搵唔到人

有冇人同我補習下fifa

唔做fifa deadline fighter好耐

棄驚

講到咁搞到想用吓仲未試過佢

just do it！只要相信夢定能飛

無打WL咩你？

巴打個名我老婆

佢梗係有 14g14w

攻中prime 卡卡食咩好？

你本身個名襯啲

死左去好撚過

福隻左腳都唔差

咩本身個名

賣Gold rare執返d散紙算 反正都唔會中
都執到30幾萬

個問題係套現之前搵咩塞返個中場位
手頭得89kante同bakayoko

清識貨

福原遙係幾正

玩咗咁耐第一次對romen
GG

刷 300k刷到 jelly adama 李城中堅 仲免費做埋alsono

2g0w，又嚟地獄！？

費特使用中

美波仲正

已經諗清楚 打機都係想開心
FIFA20玩完仲壓抑過唔玩
打到好似俾EA玩緊咁
玩完自己精神都差咗 係時候停下

美波就不了
個樣好怪

有冇人D6做Jimenez

？？ 2w1L 唔打了
Fdly?

我食大師推高佢

做alonso中moment艾辛
套現1.4m買咗福同神軒
再拎淨低舊錢刷sbc中咗AWB
抵消返紅卡D衰運

都諗住拎300k搞

你大把卡 仲奴呢隻做乜鬼

好運到咁

可能太瘦

未放工

奴晒可以增加PACK LUCK

Waitu

紅卡中羅白臣同甸軒
但我已經有硬吹toty羅白

出咗街食野

賣埋啲coins 玩硬吹隊算

$3.5/10k包卡包稅
總數1.8m
全要計你$580

今晚試下麥龜 唔好爆佢咁多

而家仲打唔打

ching 我條後防都係咁
係咪雲比7chem打cb好啲

咁抵

今晚12點再殺你一鑊你老母ea

係
完全唔覺得佢靚同埋佢個樣成日都唔同

法國而家賣coins幾抵 玩又玩夠執翻一千幾百

我係咪賣平左
不過我見出面好多都做緊3.5

真呀
最勁啲爆機卡又玩唔起
硬吹隊又夠我過手癮
咁不如袋返啲錢仲實際

冇跟開個價
我上年呢個時候19買要成5蚊
買完仲要比EA ban鳩埋個transfer market

我諗住雲比打左閘，富仔中堅....雲比兩星wf唔知會點

濱邊美波？
係既話真係唔掂
佢笑好撚怪

富都係2wf

係
福原遙 永野 嗰啲順眼好多

唔好咁
佢胰臟果陣好正

不過喺結衣面前
我唔係針對你，我係話在坐各位都係....

我LB Tie仔要拎隻rb黎打cb 慳返啲錢up前面算

兩星右腳打左閘

認真講 死撚梗

Meta 邊路放狗都自斷

咁試下阿諾打左閘

留名

顛。。你今年再挑戰吧。。。
要報平安啊

咁會好少少

30幾萬 中到隻雲b就回本了

Vardy tots 食評：

請多多支持 thanks

玩左四十幾萬玩英超upgrade 一隻都唔中

買好過

等gym room 重開就棄驚

Same棄驚tw巴打賣哂卡有幾多coins?多嘅話賣哂仲好wor

依家有30萬
搏緊中多一隻就心足

我想放棄了，Good Luck bro

你地張loan 99朗用晒未
岩岩係club見到佢 諗返起 應該上星期WL用晒黎踢7場博好d成績

Kdb打cam係咪唔好？

識打一定係打gk

做左30包，中ADAMA ALISSON AWB，都算抵做

要減肥了

暫時6包車尾燈都未見到

fei1126 手足送場俾我做Obj
哩啲玩家應該嚟緊西甲會pack pack中Messi

30包 中我軒 gk嗰隻

dr冇人

上兩星期拎佢保E3

On9

好柒難打呀

琴晚duplicate咗張硬吹華dee

用緊愛隊 冇球員sbc啱做 唯有祭落totw upgrade賭
結果

又要搵地方解決多隻垃圾

81黑卡就算啦唔係好肉痛姐

其實webapp有個功能 可以recover翻
洗唔洗咁急做totw sbc

你掉轉咗睇

之前有幾個巴打話奶過野搵唔返張卡
Totssf 唔敢博

YNWA

邊個巴打伏你
張卡qs完有十日期限比你recover

7日咋
係有期限但有時會中bug搵唔番
我fd qs左隻普金pogba跟住搵唔番黎recover，明明未夠7日

個個都TOTS KDB / VVD / 古 / 油 / ，我得張麥龜、AWB 點打呀

打左5場 收工

早幾日先有2個上嚟問點解搵唔到張野
Send埋去問EA 話冇record

巴打 maguire 用落ok嗎
差最貴個4格

仲要祭vardy落totw sbc

差最貴最貴個2隊某幾張卡，不過買左shadow，希望今晚可以WL上陣

麥隊
用左150k砌 會翻隻癲軒
算係咁

1m左右

等緊球場開返去踢波

跟隊

抽完pack再拎咗啲人做sbc
睇嚟EA好想我留低

癲軒廢到仆街

尊重真獌青訓
唔割

今晚我都會試下佢腳 link下dean軒

lb 90 m朗定88 theo hernandez好
諗緊做唔做m朗

點解唔搵隻勁球員sbc黎祭呀？
掉落totw sbc你同qs係冇分別

打打下wl斷線 竟然冇食我場數

今晚gameplay 點？

星期五EA幾時令人失望過

打左兩場唔敢再打

用ddg啦
普金都好過癲

會砌m 有愛

今個WL好難打
個個都ToTS
再加上黎緊出西甲
個個都想見到小花出現紅卡

Theo
勁到仆直，個人認為全game最勁LB

牛尾賓有無砌sarr 又可以牛尾wor

上面有講 用緊愛隊 冇隻球員sbc入到隊
Swap又奴晒 冇隻有興趣
係冇諗過成個倉得幾張if都中重覆硬吹
死死地氣想拎去做英超upgrade
但唔計rareEA

有冇人Frdly

見佢有啲key stat都唔夠80
咁唔砌m朗用硬吹theo算

M朗勁呀 勁過Robertson

反正untrade咪試吓先
Pace, strength, short pass全部top tier

冇入唔到陣

想問下有無手足試過個手掣左菇其中一個方向有問題，有時推左過去都無反應

有無人知要點做 係咪一定要買新手掣

added

真係無晒卡
唉D軒屌你老母

有無多d食評

可能用佢打 CB

撞得 傳得
間唔中助攻 啲傳波都有功課交

CB應該勉強少少

Seth
重返榮耀

今個禮拜送左場 中龍同asus

Seth 4強
已經贏緊3粒

aglity 有無stat 顯示咁鈍?

其他dri stat 爆救唔救到?

頭兩場場中晒野
空龍唔入
單刀射出界
兩場咩都贏人地 人地得5個射門
我差唔多20
都輸1:2

4:0 la

用左5 6場唔覺鈍
食shadow 跑得幾快

請問對面點樣入四強

又唔好咁講 對面贏左Lui哥
係近排seth好好狀態

仆你個臭街，絕殺EA

好過份囉

今晚可以賣Henderson 了

點樣買rg嘅人會快d

痾屎中

Search 人名
一次過買幾張做幾轉

Android 大法

Ok Thanks

電話都關事

Seth西到
一陣浸過鹹水返黎嘅Ricky會制裁佢

DLLM 3/8，今次仆街了

上集又係英超最後一日中好野

要還架

平時幾多

係狼隊st任

ohdeadline fighter

bday cancelo同hl walker邊隻好

打 442 中場用

1）mid 古 + tots KDB
2) toty kante + mid 古
3）toty kante + tots KDB

請問邊個組合好啲？

求救

睇你想唔想要5星sm

性價比 3

唔洗5星啦打閘
最多都係dragback

cancelo

咁快時辰到

有冇moment Zola 打翼食評

交咗隻jimenez出去了換咗隻soyuncu返嚟 基本上都係靠ea送卡先有得玩guarantee pack

我會唔要MID古 , 其實係幾貴
會揀3號

屌 比ea吹9脹
紅卡中Alison
Guarantee又中Alison
岩岩開 又係巿alison

咁快有報應

3啦
Btw 個budget 差咁遠

UP左隻83沙地比我
玩完

I know that feel

未夠肥料整哥利斯卡 而家用緊thiago都好好用 手感好好
估佢唔到之前聽猩猩講

好正 好好扭
平版toty de jong

淨係打今個wl用 上定下好

屌 send錯

下係依個

點先可以買到cf>cam

要打得好d了

Jimenez 點用呀
好鈍

肥料嚟，點會用

癲撚到

Kaka邊？

同fd打frdly
呢隻仲難守過阿古路
高d大隻d 食到身位個fs就走左

痴撚線

係
我用佢打邊好似順腳d

乞場狗仲仆街

好on9 vvd 神軒硬?

我好少用哩類前鋒撚佢唔掂

睇人又話平版C朗又盛

進攻勁過佢啦 5*sm

Icon版rg 包

一日內中兩次untrade

嗌出聲嚇親老母

祝大家都最後衝剌到

Who 3版？ 屌你阻住我問野呀

做咗幾多pack

我開始用緊啲8字頭了都仲係乜7都冇

Vvd 買啦

一日兩隻 幾多pack都屌

奶西我地絕交

Sorry我cut返啲img佢

想今晚打埋 巴打們gameplay如何？

十幾到啦 做到冇曬金卡
82以上冇祭

威啦威啦

屌 想請問點樣改架？

右上角有編輯引用 我cut走後個code咋嘛

心郁郁想又再刷 但已經山窮水盡

你引用
之後有個EDIT係上面

打夠5win就洗400k做包 做到1點

但射波真係差D

Seth重返榮耀

得番400隻人
用得黎祭既得番100隻唔夠

boy攻唔入仲要截到彈返畀佢一交畀包皮空哂

見到呢隻都有少少驚，識用嘅人，扭又勁，禁區頂射又勁

燒撚左400張卡車尾燈都見唔到

未用過bcwa
但sane都唔差喎

唔開fut web都買唔到轉cam卡

朋友 仲有張QS左未拎返

冇計
但隻左腳傳波都ok

sane直頭勁

不過我棄左 thiago 用哥列

打cm仲正

最強CM confirmed (未計tots KDB)

Diego Carlos

kdb除左打gk之前真係乜柒位都踢到

解任用only

93rating 留名中重鉛

知喇

重投moment rij懷抱

我有錢 但唔想買 轉頭搞埋個pl upgrade 應該抽左唔少卡做哥利掛

認同 因為outpack會升

華拉尼

燒曬82連開10包
施捨咗張gk軒比我

上面有巴打講按往年走勢 反而唔會升太多 啲人賣出玩新卡 分分鐘跌
屌唔知點部署

一定要砌 好撚柒勁

超靈

假heel to heel 為佢而設

勁到仆街 傳射扭都掂仲有啲身位

supersub黎講係勁

Sane正選屈條邊好撚勁

砌完新陣之後幾晚, 場場都係我上半場炒人3~4:0
下半場俾人追返和甚至試過反cup
係發生咩事印象中三晚贏得一場

咁既狀態好彩冇報WL

之前低好多水位

冇辦法呀都要入，要靠佢link人

用黃金升級終於刷到張...
但想要中前場呀

p.s. 英超12+3一張好野都冇

有冇人刷DR

好 等我整多幾張肥料就搞

唔中bug係可以的

仲有quick sell quota嘅話就可以

終於可以應下節

刷哂啲銀卡上common gold

巴西果隻？ 好撚堅唔係講笑 用黎打dr

7–5 刷sbc先

其實做咩姐
比隻福仔屈到傻左 tots

棄james atal用fred messi隊波生猛晒

刷到出包皮 完驚先出

比條友搞到我又刷埋一份

Wl 搵極都喺4格 喺我問題 ？ 但check左喺中亞

而家真係肥料黎
雖然DR，WL見唔少人仲用緊普金屁，包

我仲用緊rg messi

依家已經無得reg今星期wl?

d英超你地中飽佢，小花留返俾我

點會 打邊仲夠做

計翻仲有300k 當中左adama算

收爐

今個星期難打
每個人總有一兩隻 唔係福仔就馬列斯

開左50幾包終於中活動卡
對上果次中貴野已經係12月既事
見佢彈出黎第一時間緊張佢係吹定硬吹

咁先似樣

仲有好多人中蘇恩古呀屌完封你班福仔馬列斯

咁多人中好野係咩意思呀

數值都睇唔到

我其他league冇所謂 英超最在意
wl 14 17都冇所謂

希望啲Pack luck西咗咁耐就係積埋咗等呢一刻中隻花

又尼馬又包皮 屈機

我換完陣
場場失2粒
但又成日3:2/3:3 唔係輸好多

已經唔介意佢gp 閪
連search都search唔到

其實老老豆豆 可食用嘅唔算多 皇馬雙中堅 美斯 de jong 達史 其他都麻麻

用左幾個月都係呢3條友

英超係實用好多
97賓周馬，蘇9
96卻奧斯
好多人都唔啱用

96基士文係咪又變返跛腳佬

最後探唔到弋
可以疊埋心水打WL

我差2場 屌on9 ea

So9 dejong準備入手 messi就應該要4m
電話bd都咁廢唔洗諗

有冇人用過84 maximin，O唔OK? 冇$買bd版

隊波93rating好鉛

dlllm 岩岩開左十包 最高84

打左28埸？

尾班車
用埋82去做

84 都用埋乜都無

包皮supersub都爆到下邊

仲要5* skills

Gold upgrade

As expected

等你中得咁爽

岩岩睇一睇原來普金包跌到30萬
仲平過adama supersub

30場WL真係好多
其實改到20場我諗會多返人打WL
得3日打30場，1日打10場
1日淨係打FIFA都差唔多要打足3粒鐘

如果有人覺得唔夠場數
我寧願佢打完20場之後
俾17WIN以上既打多5場
再25場之後既21WIN打埋最尾果5局

等D勁人玩多D，一般人真係唔想打咁多

FIFA18 40場都係個個禮拜打足

唔講啦
趁今晚精神D奴返10場8場WL
如果唔係1日打15場仲痛苦

又到禮拜五喇!!!
仲唔係到我兩個紅卡99?

Toty de jong 1.3m

4張48先93rating

屌你屌左幾日鬼架 比d咁既野我睇

原來91 rating睇錯
但都好鉛

messi 3.2m

game 1 鉛到痴線個gp

不過無咩溜冰 仲勉強守到

10個閪我俾8分

我就覺得打4場就夠
4-0 elite
3-1 gold
2-2 silver
1-3 銅
0-4 冇獎

聽呢度D巴打提過
如果而家去返40場
我諗都要放棄WL

設計FIFA條友無腦

最已陣

我都想
負碌波有機E

draft?

咁正？點解既

想招一場fanny，試麥龜

added invite me

驚今晚de jong有份呢個價真係抵玩到爆

有都rebound 睇返toty van dijk

有冇friendly

AV解碼

做咗拉膠RB 寧願唔中

手持550萬待入

40場真係痴撚線 打到30場想死

蝶巴等緊messi de jong?

屌拉膠已經有moment又出tots
哥列會唔會都係咁

待入咩
我等緊so9

messi , de jong
如果兩隻 兩隻都入 等低位

真 中左QS RB

您買toty 定tots

呢兩張買toty panic價就得 分別唔大

出左喇咩 twitter無圖既

德甲都唔知幾時出啦
早買早享受

其實我冇砌RB 純粹扮條友講

拉膠今季麻麻

卡叔個stats 幾正
但點解唔係雙5

而家有1.2m 肥料大概有200k
補唔補300k整哥利斯卡好？

拉膠唔係重點
重點係哥列
啱啱做完佢應間又出隻tots

1點後整

機會唔大 踢得8場

大家會傳比A定B

正常人：緊係傳比A 直接單刀wor 又冇越位

EA:I don’t think so

係咪rip rb ramos owners?

loading screen無美斯
即刻升返十萬

出照買 哥列好用

不用拜仁大把野值得出 數頭7隻都未數到佢

好難可以唔出小花wo

拜狗睇足成季
一定冇，你放心都得

想問下點解閃金是旦一隻都升到千幾蚊

冇留意
會唔會有保定

但KDB VVD 99都擺哂出黎
今次真係無

冇可能冇美斯

gg

英超個SBC

兩次potm

打friendly個gp慢到

varane 95 pace

應該都唔會有佢

你岩
但鬼佬ON9 唔理
即時買返

都唔會
中堅應該出加柏，萊比錫人多
拜仁有都會係Alaba

西甲tots唔出西甲射手同助攻王

Alaba可以應該幾勁
西甲就希望抽到隻tots 達屎

死好彩撞返落我隻腳度
下半場成班好似溜冰咁打

淨係買tots達史

預計最終平唔平過 tots alisson ?

出隻lenglet黎啦
成日都ramos varane

搵日gp順啲打多次
想跟祥巴學野

Delay 到喊
豬左場大炒俾巴打
想喊

應該點都貴過掛
希望紅卡抽到

疤心聲

助攻

Fdly?做obj

invite me

但今年季lenglet好一般

隻卡叔都係80體 屌佢